「荃灣區」9月14 撕紙狗合集

比手足捉到正一正大家識做啦

收錢證據

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

推

成班垃撚圾

撕一貼億

呢類賤畜真係有樣睇

915要人

915東角道見 自推6

自推7 推到有人報

再推8

自推9

自推10

嘩同胞們出黎幫手更新連儂牆！
辛苦了

小心依班人清場...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大